Bill Gates正一左膠廢老

前幾日見佢話台灣係國家
以為佢咁醒
原來咁on9

張圖人地Share
Sorry for 殘體

Bill Gates 正一廢老，吃兩家茶禮
Bill Gates 係同路人，唔好屌

回覆當正皮

希望班離地老野快D死

中武漢肺炎

你哋班人冇資格話佢
平心而論。佢係少數有錢得來肯攞錢來做公益嘅人
成班連登仔仲想話人哋廢老

商界, 演藝界, 都好多人反侵,
大選好危

同意

係咪人地捐錢捐得多就唔屌得
如果淋病捐佢一年糧出黎
你係咪就原諒佢

：標基幫中國，正仆街
：唔好用 windows
：(沉默)

你係咪戇鳩呀，你睇吓而家全世界有邊個唔妥佢，
係幾乎冇呀，得你班連登仔仲話人廢老，人哋有民心
幾乎零負面新聞，平時得閒同你地玩下先跟住笑下人，
但係真係接受唔到你哋串佢，你竟然攞柒婆同佢比？
下次留言之前用下個腦

：林鄭正仆街
：仲唔去打鳩林鄭
：支持黃色經濟圈
：唔係餐餐吃黃店就收聲
：APPLE主席奶共
：唔好用Apple
：中國係最垃圾國家
：唔好用中國貨

你 =

咁捐比恐怖分子係咪都係聖人

照你既道理
你搵幾多人工？
連佢億份一都無
有咩資格提起佢
當呢到中國？
無人唔妥佢，所以我地唔可以唔妥佢？
依家係以事論事，佢唔左膠，鬼得閒話佢廢老

唔撚明點解自己公司俾支那老翻咗咁多年 都仲會信班仆街

仲要捐錢比WHO

倒轉嚟諗嘅話，如果bill gates唔阻膠大愛，都唔會捐咁多錢出嚟會慈善，唔係俾錢就算，仲要身體力行咁去做。

啲社會賢達做嘅嘢，我哋正常人唔明，

其實你有Bill Gates嘅成就嘅話你都可能會係一個左膠

當然唔可以否定佢既慈善事業
捐錢係好事，可惜捐錯左對象，唉

屌你啦

捐左錢就可以奶共

標基幫中國，正仆街

一定係

其實好多鬼佬會捐身家
twitter founder好似已捐超過1/4身家

佢既才能天生就係要做一個富豪
一生幾乎無遇過對手，好難唔係一個左膠

唔係廢老 但左膠

認同